\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Parmi les films suivants, lequel n’a pas été réalisé
    par Steven Spielberg ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Il faut sauver le soldat Ryan
        \item E.T.
        \item Les dents de la mer
        \item \textbf<3->{Le Seigneur des Anneaux}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
